集中指向：1.港共開槍鎮壓 2.何君堯(保蝗,支聯辦)搵黑社會打人

Focus落源頭度,唔好一味屌狗隻同黑社會！一分散就變群聚鬥群聚